## 饿了么免费版 卡密乱填即可

### 青龙拉库命令

```shell
ql repo https://gitlab.com/pingxingsheng/ele_script.git "^ele" "" "USER|common|ql|sendNotify1"
```

定时的话，每天0点拉一次 `0 0 * * *`

飞机频道：[https://t.me/tigerorrose](https://t.me/tigerorrose)

版权所有：平行绳 [https://t.me/pingxingsheng](https://t.me/pingxingsheng)

使用说明：

##饿了么通卡-月卡
export ELE_CARME="你的卡密"

账号ck变量: elmck
ck格式: unb=.*?;cookie2=.*?;SID=.*?

##饿了么-天天抽奖 1000次
export ELE_TTCJ_CARME="你的卡密"

ownCookie 这个是需要助力账号的 cookie，就是自己的 ck